我想去浩園向死左既警務人員致敬

有咩車去到同埋有咩車走

勸你唔好打爛人地個墳

唔好用喇叭播聖詩 打擾佢地

一齊去開香檳慶祝黑警死左犯唔犯法

wiki有人名表，睇清楚邊d係警察

呢個要兩睇, 首先浩園唔係淨係葬差佬, 沙士嘅英雄, 之前救過人死嘅消防員都係葬果度

痾尿好啦唔好痾屎

1983年關耀煇：因為交通意外而殉職的交通部警員，終年27歲。

1987年陳潤良：於荃灣任合興工業大廈四級火中殉職的消防隊長，終年30歲。

1989年陳政瑜：於旺角新興大廈四級火中殉職的消防隊目，終年38歲。

1990年岑凱傑：於美孚新邨追捕疑犯時被槍殺的交通部警員，終年25歲。

1990年陳冠斌：於吐露港近大美篤處追捕可疑快艇時被撞斃。

1994年梁子龍：在青山警署與同袍爭執時中槍身亡的總督察。

1994年韓詠生：在九龍灣宏照道截查可疑人士時槍殺的警員，終年19歲。

1996年廖熾鴻：於嘉利大廈五級火中殉職的消防隊目，終年41歲。

1996年吳錫河：因為交通意外而殉職的香港郵政，終年32歲。

1997年吳禮光：訓練期間殉職的消防員，終年35歲。

1998年王永基：參加警察機動部隊體能訓練時猝死的警司，終年39歲。

1998年陳阿文：在昂船洲船塢安裝浮標閃燈時，意外從高處墮下斃命的海事處技工，終年50歲。

1998年黃英才：在落馬洲抽查貨櫃期間，意外從高處墮下斃命的署理高級關員，終年39歲[14]。

1998年蔡孝濂：於南丫島因為小型救護車意外翻側而殉職的救護員，終年33歲。

1998年林錦榮：在觀塘偉業街因為交通意外而殉職的水務署職員，終年35歲。

1999年江榮發：在西貢水警東分區基地碼頭，因為吊臂車意外翻側而殉職的水警警員，終年39歲。

1999年黃生根：在元朗洪水橋因為交通意外而殉職的區域市政總署二級工人，終年45歲。

2000年梁錦光：於入境事務大樓縱火案中，英勇救人而殉職的高級入境事務主任，終年43歲。

2000年吳柏明：在屯門公路因為交通意外而殉職的交通部警員，終年25歲。

2001年梁成恩：於石圍角邨槍擊案中被徐步高殺害的軍裝巡邏小隊警員，終年24歲。

2001年趙順安：在西貢西灣拯救遇溺少年時，被海浪捲走溺斃的休班署理消防總隊目，終年49歲。

2002年馬樂民：參加體能測試時猝死的東九龍總區衝鋒隊警員，終年28歲[15]。

2003年劉永佳：因為照顧病人而感染上沙士去世的屯門醫院護士，非公務員；終年38歲

2003年梁寶明：在打鼓嶺洪水中英勇救人而殉職的高級督察，終年47歲。

2003年謝婉雯：因為照顧病人而感染上沙士去世的屯門醫院胸肺科醫生，非公務員；終年35歲。

2003年鄧香美：因為照顧病人而感染上沙士去世的基督教聯合醫院健康服務助理，非公務員；終年36歲。

2003年劉錦蓉：因為照顧病人而感染上沙士去世的基督教聯合醫院健康服務助理，非公務員；終年48歲。

2003年王庚娣：因為照顧病人而感染上沙士去世的威爾斯親王醫院服務員，非公務員；終年53歲。

2003年鄭夏恩：因為照顧病人而感染上沙士去世的大埔醫院內科醫生，非公務員；終年30歲。

2003年陳文狄：因為B-HRX墜毀事故而殉職的政府飛行服務隊三級空勤主任，終年32歲。

2003年彭富國：因為B-HRX墜毀事故而殉職的政府飛行服務隊一級機師，終年35歲。

2003年黃傑康：在將軍澳寶琳北路因為交通意外而殉職的交通部警員，終年24歲。

2003年吳峻山：參加訓練時猝死的警員，終年31歲。

2004年陳業升：於加士居道天橋因為交通意外而殉職的交通部警員，終年28歲[16]。

2004年張振威：於筲箕灣天悅廣場地庫沙井意外中英勇救人而殉職的消防隊目，終年40歲。

2005年呂乾泉：於大埔污水處理廠溺斃的渠務署一級監工，終年52歲。

2006年曾國恆：在尖沙咀槍擊案中被徐步高殺害的軍裝巡邏小隊警員，終年33歲。

2006年黃少鵬：在香港仔槍擊案中中槍，養傷期間因為急性心肌梗塞猝死的警署警長，終年44歲。

2007年黃家熙：於品質工業大廈三級火中殉職的消防員，終年27歲。

2008年蘇志豪：於上水古洞路因為交通意外而殉職的警隊護送組警員，終年31歲。

2008年陳兆龍：在旺角嘉禾大廈大火中殉職的消防員，終年25歲。

2008年蕭永方：在旺角嘉禾大廈大火中殉職的消防隊目，終年46歲。

2008年洪記雄：於杏花邨修理漏水地底水管被組件擊斃的水務署一級工人，終年57歲。

2009年陳家偉：在旺角亞皆老街因為交通意外而殉職的交通部警署警長，終年51歲。

2010年楊俊傑：於長沙灣麗昌工業大廈大火中殉職的消防隊目，終年47歲。

2010年梁鼎崙：於粉嶺樓路因為交通意外而殉職的交通部警員，終年34歲。

2011年馮國豪：於馬鞍山郊野公園麥理浩徑猝死的鄉村巡邏隊警長，終年41歲。

2011年劉志堅：於中區行人天橋系統意外從高處摔死的偵緝警署警長，終年49歲。

2014年梁國基：於石硤尾邨美映樓爆炸事件中被炸死的消防總隊目，終年49歲。

2015年胡廣森：於中環執行掃蕩無牌小販任務時被南亞裔小販誤殺殉職的食物環境衛生署小販管理主任，終年58歲。

2015年陳思祺：1992年大角咀利得街槍戰中受重傷，因肺癌擴散引起併發症而命喪靈實醫院，終年51歲。

2016年張耀升：在牛頭角淘大迷你倉火災中命喪火場的高級消防隊長，終年30歲。

2016年許志傑：在牛頭角淘大迷你倉火災救火期間熱衰竭殉職的消防隊目，終年37歲。

2017年邱少明：在馬鞍山吊手岩拯救被困情侶中殉職的消防總隊目，終年50歲。

2018年林海雲：在東九龍走廊完成調查交通意外，收拾裝備並準備離開時，被貨車撞死而殉識的交通部高級警員，終年51歲。

陳永仁

2006年8月12日

果度有唔少消防既真英雄
請三思

睇名，wiki有人名對照表

三思

唔好癲啦 你咁同紅衛兵有咩分別

另外葬入面嘅都係市民公認嘅救人英雄, 而唔係警隊嘅英雄, 如果因為而家班差佬做走狗就打擾呢班前人嘅安寧, 咁同共匪無分別

97年前都係真警察！之後果d要您新評估

唔好搞死人
由呢個po沉

叫pizza俾佢地食

死人都搞

徐步高呢

搞呢d實比人造新聞

香港仔槍擊案

狗咬狗殺人都無事

一係香港死 一係黑9亡

連登仔on9完未？

死左既係真英雄 唔好打搞

唔好搞消防

普通撞車死仆街死既既黑警唔會葬浩園 好似係

搞浩園把撚咩傻西

會唔會除步高先係真英雄呢

應該03年之前都係,去到14年已經完全變哂

咪on9
完全冇好處之餘 自己友都幫唔到你兜

唔好亂搞啦
以前啲警同依家啲黑警兩班人黎

真
08年前當差都唔係全部都係狗
14年後先大量變質
要搞就搞在職嘅狗

要搞就搞而家生勾勾嗰啲啦
嗰啲死咗嘅你搞佢有咩用

做咩郵差都貼出嚟

以勇制暴 係無底線有原則
原則係不傷害無辜 不做不對准政權的事

大家唔洗擔心
相信巴打係想去準備多啲位姐
不過浩園可以葬狗真係未聽過

各有各做還各有各做
都要用下腦
你做埋啲對個政權，對件事無影響
仲要好大機會減民意既野
目的係為咩？
發洩？

呢d唔好攪啦，失哂民心架

唔好搞死人啦

有部門logo ga

不過可以攪個悼念徐步高

有冇人話我知 浩園係咪開放比市民？

屌返生佢地？學九品芝麻官

知道樓主純粹講下發洩，呢d野依家講下都好危險，轉個頭比d大陸撚或者籃絲撚走去真係破壞，入晒你數就大鑊，同埋人都死左，真係唔好做埋呢d咁陰質既事，大陸人唔當香港人係人所以佢地就無所謂

搞清楚我地同敵人嘅分別
佢地唔係人 但我地仲係 ok？

老老實實 葬得係入面嘅都係真正服務人民嘅警察同埋其他英雄 唔好搞人地啦

咪搞咁多啦
現世都搞唔掂
你咁得閒搞下面??

太子警察遊樂會，入面有泳池足球場，唔知市民可唔可以入去參觀。

唔好唔記得徐步高殺嘅亦有一個印巴籍嘅警衛, 佢呢啲痴線佬係黑警嘅始祖, 你地就走去吹奏佢

「左手持點38左輪手槍的嫌犯，衝入荃灣麗城花園麗城廣場6號地舖的恒生銀行行劫。當時巴基斯坦籍護衛Zafar Iqbal Khan立刻舉槍與匪徒對峙，並以廣東話對匪徒說：「做咩事？唔好亂黎！」（幹什麼？不要亂來！）匪徒步步進逼，向護衛大喝兩聲：「放低槍！」（把槍放下！）但護衛沒反應，嫌犯遂向他身上開了兩槍。匪徒其後攀上櫃枱的玻璃屏風，此時Khan雖中槍，但仍企圖還擊，站直身子，舉起霰彈槍瞄準嫌犯。嫌犯見狀，就從窗口躍下，快速去到護衛身後，將他按在地上，瞄準其後頸近距離再開一槍，Khan最終不支倒地。」

破地獄呀聖詩
永不超生啦

做哩啲，無意義

咪去啦 你都識講死左 今次都無佢地份

等等先 搞還搞 呢啲真係唔好亂搞

搞死人做乜

1994年梁子龍：在青山警署與同袍爭執時中槍身亡的總督察。
警犬啲eq

大佬你冷靜啲啦
盡管依家啲狗係仆街
但葬喺浩園嘅好多時都係服務市民而死
同呢班撚屌唔同架

弱智建議唔好上連登

警察亂打人都係14年開始嘅事
浩園啲人好似無辜架喎

咪玩啦大佬

個d 係皇家香港警察, 咪撚搞人

入面個班真係為左救人而死既警察
同家下個班唔同
唔好亂黎啦巴打

其他係景仰園

你係咪鬼

搞鳩班英雄 根本弱鳩智

搞鳩死人除左出氣之外有乜撚用? 有勇氣搞人個墓不如出去前線頂住啲狗

樓豬on9

喂手足呢個真係過左火喎

警方調查香港仔開槍案件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方現正調查今日（九月六日）晚上在香港仔發生的開槍案件。案中一名四十四歲警署警長在香港仔海傍道附近一條行人隧道內被一名休班警員槍傷。

晚上約六時三十分，警方接報指一名警署警長在香港仔海傍道附近一條行人隧道內被一名三十九歲休班警員槍傷。該名休班警員於今日下午被其家人報失。

初步調查顯示，該名休班警員於今日中午在家人陪同下乘的士離開瑪麗醫院，當的士到達田灣嘉禾街時逃離的士，留下家人在的士內。

他的家人於下午約二時十五分向警方報案指他失蹤。

至晚上約六時三十分，一名警署警長與另一名警員在祟文街巡邏時，與該名休班警員相遇，但該休班警員立刻逃走。

警署警長與巡邏警員最後在香港仔海傍道附近一行人隧道內截停該名休班警員，並發生糾纏，混亂中該休班警員搶去另一名警員的配槍並向警署警長開了一槍。

警署警長右大腿中槍被送瑪麗醫院救治。

該名休班警員即場被捕，其後被帶往香港仔警署作一步調查。

警方西區警區重案組現正調查此宗案件。

續警察公共關係科續新聞公布六號

完

２００６年９月６日（星期三）
香港時間２２時２６分

又休班警

千其唔好掘墳 盜墓

1994年韓詠生：在九龍灣宏照道截查可疑人士時槍殺的警員，終年19歲。

19歲

咁同之前藍屍有咩分别

最衰果咋未死阿

藍屍低質無文化就話搞墳姐

我去過, 大部分醫護都係一齊葬果度

點解可以連浩園都想搞，係咪癲撚左

真心 依加覺得所有黑警死都係抵死

浩園唔止係差人仲有好多沙士英雄，，行遠少少

not everyone on this platform shares the same view

咪on9去搞死人 仲要搞班唔關事被視為英雄嘅死人

會失民心而又無補於事既野做黎做乜鳩？

咁醫管局賣港唔通又起班沙士醫護出黎鞭屍咩大佬

一樣還一樣啦!

黑警係，警察唔係，ok?

樓主呢啲人真係成個運動嘅毒瘤嚟
咪借抗爭嚟發洩啦

的士，私家車，Uber, 路權L , 26

一係撘車去到華明邨再行上去

絶大部分都係英雄，唔好打搞人

我知警察係好撚黑人憎 但原諒我道德撚 死者為大

人都死咗，唔好去攪佢地

唔好搞啦 個度好多真香港英雄

樓主腦殘，甘做係咪想全世界屌7我地，定係共狗搞分化！

如果死人都搞 你同班黑心警犬同類？

呢啲咁on9 嘅野只會幫對方補血

分化唔到對家不特止, 仲要凝聚佢地, 佢地士氣只會更加高 市民對運動嘅支持亦都會劇減!

痴線 救人而死既警察 你拎黎同家陣班胡椒警比？
仲有 你咁做 會搞死成個運動 民意即刻倒轉

佢自己冇道德先會叫其他人做道德撚

Let them rest in peace forever.

唔建議,做人做狗自己揀。
我地咁樣搞死人,同d藍絲狗搞梁烈士個公眾祭壇有咩分別。
唔好做令自己會討厭既人。

我覺得無實際意義
不分化，不割席

徐步高點解冇得葬浩園

正皮嗰啲撚屌唔好熱血上腦 諗撚清楚先啦

死咗就唔好搞啦

查下咩叫美麗島事件,228

台灣人玩和理非係民主化後的事
唔似香港班膠人對共產黨舉高手任打

呢個真係諗唔到
好痴線

做多咗

智障？

搞死人, 無意思, 無實際用途, 而且只會招來反感

黑警係狗 係畜生 係人渣敗類 冇人性冇腦

真正既警察 係為人民服務 保護市民

唔好將佢地黎比 ok?

咪當人地個墳係尿兜

喂屌
咪搞亡者
藍絲廢老搞烈士祭場犯眾憎
拜託唔好犯同樣錯誤

做得狗就預左

+1

如果攪浩園，我可以講呢個運動已經徹底輸咗！完全過晒底線，我相信所有人包括議員同中間派都唔會幫我地！用少少腦，唔該！

文革咩 痴媽筋

死人就唔好搞啦，無意思

搞浩園？

係咪有病呀？ 好多都真值得致敬既警務人員，同埋以前個批真係好架。
現家呢排都無資格去浩園啦，佢地點會為民犧牲呀？打撚死哂我地坐監就有佢地份。

鬼!!!!!肯定係鬼 俾位人入

去拜徐步高好過啦

咪搞死人啦
之前班藍絲搞義士個奠儀大家見到有幾仆街
點解要變到同佢哋一樣連死人都搞

唔好搞佢地
大部分都係為香港犧牲

七月喇 唔好搞呢d

用吓腦啦on9仔

開始懷疑徐SIR 當年係咪被屈

唔好打擾03年果啲醫護人員

出去幫手啦

死人都搞同藍屍搞烈士有咩分別

黑警無一個係無辜

我也要至敬

問題係唔止得死左既警察 仲有好多其他人 咁你搞埋其他人做乜勁 又冇效果

墓地真係唔好搞啦

葬得浩園衰極有限 咪搞啦

呢一代既事，呢一代了，咪搞已安息既人

屌你老母啦
嗰班係真英雄
唔係你啲on9 鬼

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

逝者已矣

以前真係有受尊敬既警察
係最近先墮落哂姐
無咩好搞

停一停諗一諗
係咪想同呢班搞梁烈士祭壇既賤種同一水平?

死傻閪

好柒wor失哂民心

依加啲狗勁低賤都好
以前都有公認既英雄同好警察

只可以話依加依班狗對唔住佢地前輩

on9 㗎成堆？

唔好隊回歸前嗰啲 好大可能係清警

係呀 六七放炸彈嗰班都係英雄

我屌你咩 你咁同無血性既支那人有咩分別啊

on9
你搞在職班狗同紅衛兵有咩分別？再者，人地做警察你就侮辱人係狗咁同共產黨有咩分別？大家循正式嘅制度向政府表達意見唔得？喺到搞社會運動同毛澤東有咩分別？戴晒full gear衝擊同警察有咩分別？

唔好咁癲啦 死人都搞

on9少陣啦

嗰度嘅人同依家嘅狗是唔同的

呢個post唔負評都唔得！跟你去做真係on能9！唔好分化我地！

樓主個名 屌你咩成班義士比你一個人騎撚劫哂

無腦，到時夜晚有野攪你，唔好諗住呢度call人

謝婉雯醫生

在生既唔夠膽搞 去搞人地個墓
浩園一大班英靈 就算係警察 都有一大班真正為保護市民付出性命既警員 去搞咩鳩？

唔好搞，人都死左，今次又唔關佢地事，做返應該做既事喇

唔好柒啦屌你

但凡左膠反對的都是該做的事

在生嘅你唔去搞
搞死咗嗰啲

612後仲信有警察係好人？
沈默的良知是邪惡的幫兇呀
你冇份打都係狗
因為你著住件狗衫你就係同流合污緊
你有良知嘅又想幫人 點解唔去做消防？
再者成件事都係因制度唔民主而發生
正式和平試完冇用咪再升級囉
我地都唔係一黎就衝衝衝
都要69遊行完個政府唔回應民意先有衝突事件發生

勸你唔好投訴佢地死人霸生地土地不足，叫房委起公屋

搞過左身既人為咩

整定list, 遲吓實有用

有生既唔攪攪 d 死既樓主個腦係咪經常坐住？

( Show Blocked User - 超膠

董建華比人踢爆幫中共收買外國政要
而查到董建華時, 董建華頭馬( 路公公)離奇身故
而徐步高生前曾追蹤董建華

我估計係追蹤董建華時意外比G4發現設局殺害

不出奇 要做個故事出來不難

其實你想達到D乜? 你覺得佢地會心痛死定係佢地會因為你搞個墳就痛改前非? 做埋哂呢D小學雞既野有咩用? 唔好咁傻留個藉口比人入